大家齊齊儲錢，樓爆齊齊買樓

嚟緊樓爆，大家齊齊儲定錢，樓爆我地齊齊去買。
咁就人人有樓啦

頂, 唔好咁快爆, 未草夠買貝沙灣

爆起上黎唔洗儲都買得起啦

到時100萬full pay貝沙灣

我要石澳村道